港女催結婚 巴打要企硬

我覺得男至少要同另一半相處超過四年先可以開始講談婚論嫁
但好多女嘅理想結婚年齡係26歲
即係要同時滿足兩面要求就最遲要22歲拍拖

所以港女唔好再26歲後求其揾個男拍拖 一年後就催佢結婚 男唔結就話佢係咪唔愛佢
各位巴打都要企硬 唔好俾人催兩句就同個未了解清楚嘅港女埋單

我同我女友由17歲拍到而家26歲，好在未催我
或者佢啲姊妹開始結就會催

一定唔會長
但可以各有各玩
當sp 型女友ok

女友19歲同我一齊到25歲就逼婚, 唔知點解當年會咁順攤
結左婚真係咩生活都無
買多樣鐘意既野, 去旅行想去自己鐘意地方都唔得
呢度巴打真係要停一停, 諗一諗

巴打你小心啲好
佢應該未出過事都唔會識停
但到時都應該返唔到轉頭

好多女都係都咁上下年紀就會開始催
巴打你覺得可以嘅就俾個名份佢都ok 就一定要約法三章
btw 巴打RIP

其實根本無得揀, 一話唔肯唔止分手咁簡單
一哭二鬧三上吊, 怨就怨自己衰心軟囉
仲有好多地方未去過架, 而家睇黎要退休先有機會

結婚都唔肯有幾愛

絲打思路清晰

想去多d其他地方好似台灣歐洲, 但係佢剩係肯去日本
唔愛既當年都唔會結婚, 不過一齊住落發覺大家生活習慣好唔夾
其實都係呻兩句, 當然會繼續落去既, 揀左就要負責任

結婚唔係愛就得, 最大問題係錢
如果剩係簽個名之後各有各住就簡單

25歲就結婚咁有錢，住邊？

佢25歲姐..結婚果陣我都29
拎哂所有積蓄去俾首期囉

住邊重要咩

重要, 真係要結既點都要諗辦法搬出去住
就算劏房/工廈都好
兩婆媳住埋一齊實煩死

唉....
我重頭痕....條女就30, 但係我地拍左三年都冇, 佢已經叫我最遲今年尾要求婚.....
講真, 結, 我唔介意.
但係我真心想儲多少少錢先結....不過對面唔肯....

你地d年輕人咩叫真愛都唔知,學咩人愛

你人際關係唔好姐

我想儲多一兩個錢傍身先, 預將來有咩突發野有錢用....

佢想搵人埋單姐
算吧啦
做男人點可以唔企硬

拍咗 3 年好想結婚但冇錢

結婚對男人黎講除左支出之外無任何實質好處
就係咁簡單